波台已死，米基爾艾米朗Angel Break撚爆個龍(gk)冇人講？

打d弱隊

紐下素三叉戟三缺一

再冇人推po，樓豬就出返膠Po

morecumme都弱？夠屌打富力

勁到仆街

你無左個P 我好唔慣

姓麥士文條撚樣走左去黐衛訊、費沙組新三叉戟

愉雞條撚樣走左去黐老鳳組新兩箭頭

呢個本身就係

jx下午食咩